3M 防窺貼

有無巴絲用過3M 防窺電腦MON貼?
想問用左個MON會唔會暗左 D色無咁出?

一定會啦

唔會啊 只係人地望緊你個mon時個mon會自動熄

請問可以用在裙底嗎？

私私縮縮想睇咸野？

絲打用過?

公司用